覺唔覺得朋友圈內有人拍拖之後散左好煩。。

原本一班人大家都識，一齊玩。有pair情侶散左啦(當反面果隻啦)。之後同邊邊近d都好似同另一邊敵對咁，屌。明明唔關自己事。之後就另外果邊以為你唔埋堆，又敵視你，惡性循環

利申，本身份人隨緣